垃圾360 想遮住D 咩呀：D

做咩啫你

仆街up 唔到相..

地點:tko

實會搞鳩你架啦，多鳩餘